Тестовое задание — список задач
===========

![Макет дизайна](https://bitbucket.org/aivolkov/testtask2014-2/raw/master/_documents/Frontend-design-and-tasks.jpg)

Макет дизайна доступен в pdf.

Задачи отображаются в 4 статусах — выполнена (зеленая, для нее отображаем дату, когда выполнили), просрочена (красная), ожидается сегодня (синие) и остальные (серые).

Задача по frontend
-----

Задачи есть в списке задач в макете дизайна. Уже подготовлена инфраструктура и сделаны первые две задачи. Необходимо реализовать остальное в том же стиле.

1. Показать список задач — уже сделано
2. Реализовать изменение статуса — уже сделано
3. Раскрасить задачи
4. Добавление новой задачи
5. Поиск задач
6. Показать график
7. Обновить график после изменения данных
8. Редактирование задачи из списка и поиска
9. Кнопка «скрыть» для задачи в списке, по наведении курсора

Задача по backend
-----

1. Реализовать backend, необходимый для интерфейса, в том же стиле, в котором реализованы первые два пункта.
2. Реализовать basic-авторизацию по логину и паролю.
